屌你老母銅鑼灣地鐵站好撚熱呀

年年賺咁撚多錢都唔開大啲個冷氣 夏天朝早番工真係會焗死

有冇去過紅磡站